請大家關注返各位同學嘅文具

香港人好有心，琴日一出話學生無飯食，好多家長即刻話準備茶點俾佢地
宜家只要再宣傳下就可以

但係大家唔好掛住搞茶點就唔記得仲有好多學生嘅文具缺乏
希望各位做開呢方面嘅家長可以繼續專注
唔好一陣有茶點食但係連文具都無得用